請各位一定要開個Twitter acc反擊五毛

Twitter好多外國人用
同時都勁撚多五毛
要向外輸出其中一個方法就係用Twitter俾外國人多d知道香港發生緊乜事
班五毛真係好撚阻住哂

1.follow下政人治人物
2.出po之前要善用hashtag

咁樣先多人睇

@SpeakerPelosi
@SenTomCotton
@marcorubio
@realDonaldTrump
@ewarren
@BarackObama
@badiucao